今年integrated真係易到笑咗出聲

做完寫文個part, proofread完仲有成粒鐘…索性早走出去食早餐

b1 or 2？

當然是b2

你係咪坐我後面個小妹妹？

收皮啦 on9仔

sorry lo

對唔住潛仔 其實我玩下 我無考

有個point miss左

無事嘅 一分啫，listening正常發揮就夠，btw點解唔考慮吓考ielts, 易過dse好多

我報左jupas嘛
都係2左就下年ielts

唔算快啦 唔計listening其他卷易好多(我listening都炒咗)

加油

屌我當年考ielts瞓撚左幾題 個場太舒服，同埋開考之前坐得太耐

咁都訓得著

可能最後出黎ok呢

屌你老母 欺騙我感情

sor撚ry，我好老喇仲考咩dse